http://127.0.0.1:8000/api/posts/ - Получение списка всех постов.
http://127.0.0.1:8000/api/posts/?author=<int:pk> - Получение списка всех постов определенного автора, по идентификатору автора.
http://127.0.0.1:8000/api/posts/ - Создание нового поста.
http://127.0.0.1:8000/api/posts/<int:pk>/ - Получение конкретного поста по идентификатору.
http://127.0.0.1:8000/api/posts/<int:pk>/ - Обновление информации о посте.
http://127.0.0.1:8000/api/posts/<int:pk>/ - Удаление поста.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/?post=<int:pk> - Получение списка комментариев для определенного поста.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/?author=<int:pk> - Получение списка комментариев определенного автора.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/?post=<int:pk>&author=<int:pk> - Получение списка комментариев для определенного поста и определенного автора.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/ - Создание нового комментария для поста.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/<int:pk>/ - Получение конкретного комментария по идентификатору.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/<int:pk>/ - Обновление информации о комментарии.
http://127.0.0.1:8000/api/comments/<int:pk>/ - Удаление комментария.
http://127.0.0.1:8000/api/user/ - Получение и обновление информации о текущем пользователе.
